蘋果新聞YouTube 首次直播中，快啲入去睇

睇左陣好失望

有咩失望 講嚟聽下

邊方面，講出黎比啲意見佢地

得個報導囉

蕭生果d又過癮又學到野

咁2個比 蕭生高質好多

多好多額外野

報導太表面

講到明新聞報道
你想佢有幾深入

咁樣咪走番電台d死路

網台吸引在冇內容/時間限制

佢而家又限死時間播 語氣又咁傳統式

香港警方聲稱事前毫不知情，
後來公開劇本，12人早上七點快艇出發，半小時已離開香港水域，並離香港水域約10.9海里。

但蘋果發現8月23當日一隻屬保安局的飛行服務隊嘅定翼機B-LVB凌晨四點半出勤，於西貢一帶盤旋至七點半，之後於香港水域界線附近繞圈，直到8點十五分先收隊。

唔明 咁大單料

支持

報導都可以好深入嫁

好似蕭生新果段講點解無人機咁勁

講歷史

新料黎

太深入就變新聞專題節目架啦
我反而覺得太似動新聞

曾美華

似乎你撈亂咗新聞報道同時事評論

燒山果啲叫新聞報道定新聞評論

可以試下請嘉賓互動既

網台可以互動都係賣點

咩都唔變真係唔掂

新聞報道就係唔掂冇前景先要轉網台

咁你期望同現實唔同 佢走傳統新聞報道模式
依個類型喺YouTube 上應該係第一個 我反而幾睇好

兩樣都有喎 仲可以即時報

咁又真
佢個新聞報道又真係好似差少少咁
資訊性唔夠？

推

咁同有線新聞台咪一樣

我要李詠a

聽左蕭山意見

Good news

悶 黃既都會留意新聞啦

同tvb新聞台咪一樣

而家唔係就係想做傳統新聞入屋咩？

前排大家就係話now同有線都染紅，想睇蘋果搞傳統新聞報導

就係呢個模式唔掂

東方都識搞港實測 港呢d轉型

一直都話要有傳統廣東話同英文報導

咁黃既都睇左動新聞啦

又睇多獲咩

叫屋企兩老一齊睇

原來有線都有 咁我真係唔知 但都係第二個呀

有線有個免費新聞台呀麻
又係不停播新聞好悶

受眾唔同啦 我自己從來唔睇動新聞 鍾意佢咁正經啲 一直播

正喎

咁同蘋果新聞有咩衝突你可唔可以講多啲

一向apple都好多作大嫁啦，不過得佢報政府啲醜野先多人睇，不嬲今時今日無一媒體係公正

一早block 咗條五毛 覆佢做乜

咁要睇新聞 我一早睇番有線咪得

cable冇免費新聞台，免費24小時新聞淨係得cctvb。

同埋專題報導都撈亂埋

冇人話佢作大
係悶者

係㗎 但有得揀我諗比較多人會揀蘋果 同埋蘋果應該吸咗好多已經冇睇電線嘅受眾 網上直播新聞個市場咁新 應該仲有拓展空間

新聞係咁悶架啦 你當係誤樂節目？

睇完

觀眾意見收集：

lm

電腦背景太假
大扣impression 分

幾好 有返以前果種開住電視當背景音樂嘅感覺

各有各睇法

我就buy蕭生果套 叫人爆料

講得好深入

報導新聞 自己都識睇掛

而家咩都講快

個bg想點

又去返果句 受眾唔同 不過傳統電視確實係日漸式微 但死就遠遠未係 之後會點就之後先知喇 我自己覺得仲係未知之數

一個係新聞報導
一個係時事評論

傳統電視死硬 邊9個會等你做節目

重溫又要等 netflix都跑出啦

蕭生兩樣都有 佢報新聞超快喎
有突發就出來9up

push

咁慢慢等下 反正遲早就知

一入去已經講緊天氣
好彩有重播

主播好正經咁報新聞，但動新聞啲片有時個語調好灰諧，唔係好夾咁

支持!!!

蘋果真係有聽民意

啱啱新出
實會有唔完善的地方
大家可以俾d意見

好似冇咩人課金，應該圍唔到本好快摺。。。

其實有d老一輩
都係慣咗睇傳統新聞報導
佢哋習慣咗幾十年唔易改變
一次過睇曬當天發生的新聞

同埋佢哋覺得新聞報導可信性高d
網絡世界太多假嘢
佢哋真係唔多識咩FC

黃店茶記都可以開住當新聞台咁播

// 黃店茶記都可以開住當新聞台咁播//
同意

燒山係兩樣都有，但係人哋蘋果講明係新聞報道

其實我幾buy 好短時間內就知道哂今日有咩大事發生

咪話脫晒節

啤梨晚報 d100一早睇到傳統媒體唔掂

蘋果做生意真係幾落後

決定每晚都開